13k list 求評

唔知咁樣出有冇問題 希望大家比評價

Hdd屋企有 唔洗買
唔該大家

SSD上256GB？

係喎 原來係128 謝巴打提醒

唔識開蓋就咪用7700k
如果唔超頻
用cpu7700，底板用250
1070轉1080

如果唔超頻ram都可以買平啲

題外話，見你買埋軟件
唔好同我講用黎文書
咁既話請你去死

T記真係好撚貴 就咁睇出面都平過佢成300至400蚊
水魚

老母板買華碩或者msi啦，gigabyte 連bios都可以自炒，回頭是岸

多謝巴打提醒

軟件就諗住等屋企人都可以用埋

唔該巴打 我會去高登行個圈睇睇價錢

新手唔識 唔該巴打 我再上網睇睇

其實我覺得轉AMD好少少嘅，唔知你係咪鍾意INTEL多啲？

T記買軟件 大把錢 唔怕啦 過多一年半載都會換

我上網睇 話偏向打機用intel好會少少 所以就揀i7

打開144MHz？係就無問題 唔係我可以笑下

巴打有冇推介 主要係打機同睇戲

打開144mhz追求極致一兩年後換機咪i7
打60mhz ryzen1700夠做有凸啦 平台仲要平啲 八核點都耐玩過四核 講到口臭

到最後一定要i7 等多陣啦 intel好快會出新一代i7 不過你預算啲老母板會好L貴

明白 唔該巴打

144MHz
量子電腦咁快都冇

條友痴左線

ASUS>MSI/Gigabyte

自膠

LM等睇巴打話550W唔夠

佢轉左cpu同底板
就算升1080印象應該夠
當然佢如果仲有唔知咩其他額外硬件就另記

不過都唔樓主想點玩法，要追求性能極限定性格比
見佢用7700k就諗住7700
轉個頭比人講兩講就轉amd(ps:我將來新機都選用amd)
不如樓主你講清楚你諗住點玩法

另外如果你個mon廢既話1080用唔到就搞笑

再唔係等intel出完新，平價入返7700
雖然低能，但性價比應該幾高

點會低價入到呀